求救,reboot完部電腦就hang咗起個logo度

啱啱重新開機 聽到嗶一聲就跳咗黎呢個畫面 依家㩒咩制都冇反應 已經等咗佢成粒鐘都係咁樣

求解救

斷電啦屌 再開

用 Linux

去硬件台，響1個嗶應該係壞底板